饅頭好唔好食？$101兩個紙札燈籠ig:___19c___

搞手自己ig文宣都無張，中秋節先黎搞點燈活動。仲要收$101兩個紙燈籠。寫兩個字就收成舊水，人血饅頭都唔係咁食😡😡
黃色經濟變cap水圈。點解可以仲有咁多水魚？求其印兩個字，就賣貴10倍，賺到Fatfat聲。完全都無提過手足一句，
你點對得住班手足。

屌，原來件貨係黃色就可以呃到班港豬錢，你哋繼續慢慢玩黃色手信圈。班手足流過嘅血同淚就係為咗比你班仆街散貨。

拎住個燈籠周街行，搵條女影下相就過萬。手足就隻字不足。第一件作品就係賣人血紙燈籠，仲好意思話自己係設計師。@lhl_leonida 食得咁開心，係要還架

佢好似包埋蠟燭
不過呢啲冇捐翻幾十% 唔多唔少都係人血饅頭